求救！notebook 張gtx960 突然話代碼43用唔到！

救救小弟！
突然有日開機玩就見到張gtx960出現問題就寫住代碼43
試過洗機同重裝過nvidia 又更新最新版都係咁 搞到咩都做唔到

有無巴絲打幫幫忙！

多數壞VRAM

壞vram救返都晒醫藥費
換新吧

買張二手970吧
970挖唔到Eth 好平就搵到

唔該哂你地